天氣一轉冷呼吸有啲痛

有無人天氣一轉冷，有時呼吸個背脊有啲痛，有時條頸又有啲攰。
頭先google啲肺癌病徵又好多都中，成日好驚自己有肺癌
都唔知關轉冷定真係肺癌事

睇醫生check清楚好過啦巴打

聽到都痛,去照下la

嗰啲係 憂鬱奔向冷的天

如果確診一定喊到死，依家先18歲人

咁就更加要醫好佢啦巴打

9成自己嚇自己，過來人

樓豬

睇醫生啦屌
你驚成咁
無病都嚇到有病
睇完無事咪安落